有冇巴打做機場搬行李？

長工好做...🤔散工幾錢一工呀🤔